[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3632)

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

掛住call g 唔開po

紐城頂住

我就係度等睇下係咪真係冇人開

NYC入先撚半大

開撚左 慢左d姐係街

2.5大24

半大goal

乜撚嘢0_0
又唔開post

等左幾分鐘忍唔到手搶左sor

刷角未

唔好講呢d衰野

Btw有無食過個個麗麗

唔刷角

2.5半大開到
派一個開心樂園餐

1-1

拿拿淋刷角呀屌

有無玩具送埋

我要漢堡包

多撚多goal!!

半埸比多粒

咁我估佢應該有睇過你的名字啦
其中有幾幕有彩蛋 你同佢傾下 應該會幾掂
睇完戲討論下頭先場戲唔少得啦 不過要睇你識唔識

fake

派多個big mac OK?

琴日第一次去

越位

boom

都估撚到 買左嗰隊入一定炸

並啲以為半主0咁都要走水

屌你學埋啲衰野

50$都呃

炸你媽b

係咁封唔入

比返1.5b 我呀！！！！

下舖啦

條女咩名 上去睇下咩黎先

封？

啱㗎啦
毒撚只服長井

角大已死？

多12m

開到2.5半大 頭2個200

ok

l

在

Me

半大cashed

多倫多goal!!!again

你係咪睇到我講先買

1

多12

真1-1
我喺多倫多

12

真1:1

口嚼酒

珍珍薯片 相就同真人點都有啲出入
但服務唔錯我覺得唔錯 呢啲睇人 個個唔同

琴日一早買左 4.4倍

我

角大24

1:1

幫你叫撚爆

11

多ng 定9.5b?

1:1 半大收錢

主隊nyc

gOallllll

見大家係同路派我可以嗎

甚麼叫絕望 紐約城角球

半和

全大又輸服

我了
老4

炸未 屌你老母

diu
咁都比12m
on9 仲以為頂到

強行12M

喺多倫多唔可以睇㗎？

下注全推

比多粒

唔fake goal 1:2咗

走水屌你老母

我了 無撚用蛇

半和gel爆

未必喇 和就應該刷

球證 買左半大

唔出水了
d運已經走撚晒

1.9都好過冇

走地d飛多撚多硬撚到 讓返轉頭

我試過
之前咪話有個管家
佢係咁email我

又飛到ball到？

ok 識買多ng

咪1:1左
岩岩1:0 多撚多讓平半

1:1完仲讓緊 咩意思

依家平手低水 cls
nyc 主場平手盤

比多粒黎

Nyc個主場好撚屈 明顯窄勁多 22條友勁逼

想問下 鹽胡城半隊踢國際賽都要讓波咩意思？

即場超重🐷 Toronto third goal

8.5b allin

已睇中，高水就買

係
個場好撚細 好撚on9

diu u la
咁撚正都唔睇 抵你食唔到

1.9 半大

ky早

半主

好過冇啦

1-1 2.5半大jump

角大24 多撚多唔刷

半主0慘死

8點兩場下盤

比球證力做半和

半3全10基本野

神奇半大

屌冇人派點撚樣賭...

8.5b 7.5b?

早 媽媽

基本野

神咩奇

琴日輸到而家

大岩蛇深潛

留馬會acct plz

出事前ok? 跟你搵食

客3goal？

tg

30684570 唔派會咒你一世輸錢

你30歲？

舒服

係

8.5啦

10.5s 1.88
8.5 1.84
睇下夾唔夾到先
要做野

morning
8.5 b gogogo

有人打lol？

你4x歲

咁早返工

餵奶定煮飯

叫留馬會acct

無講派不要老屈

明蘇 銀河 羅湖城

鍾意左ky 點部署好？

送支KY俾佢

btw 8.5去5去

拿警掍捅佢

Ky話去

買左11.5b 點算

唔派咪咒鳩你 洗撚老屈

入$$$$$

sick d yeah

輕鬆 下半爆角

ching點搞啊
你叫我幫你咪等同推你落火堆

又中幾多

明尼蘇達，半大

派你老母？ 假資料

馬贏幾多

前日尋日14中12
今日暫時針1

睇下幫唔幫到手啦

成晩唔得閒玩

呢注成日第一注

有冇ai心水

有冇啲事前飛呀

銀河有陣未

成晚無返。係外面

用唔到自己部電腦

成日事前

估能到你想爆鳩阿叔ac
一陣就落廟街打鳩你小人

gchi

想問綠㡌點解讓人

賭波真係易撚到

已全推 爽

100%

八半兩場主

高潮了 thx

即場nyc平手 推撚埋我條底褲落去

出水未

中場角1.84 1.86？

8半有無水

Yes

多撚多要刷先掂

8.5b好想要

你老4

球探係咪仲係越緊壞緊 睇唔到賠率

我就all in 左 你呢?

Yy又中

多撚多力造0角

角呢

gkhnil
幾大

你又知係絲？

佢入左啦
比佢屠到仆街

整左條全反手串
結果會係點呢

$1/分 打3番起糊

打幾大

好大wo

試2圈先得唔得 未連過機

佢地晏就無波賭 先會打牌消磨下
而家有波 唔會打啦

7.5都唔想入角大

跟

八半兩主

444444

世界末日了 美職冇角？

騙局黎 個個都開外掛

有得佢讓子彈飛多陣先

567未死垃圾們

聽講呢期你贏最多

Gun 了

全中全格捐1個 100

lm

我了

唔入比人入啦

5555555555

-6c

買咗

Me too

咸巴 早晨!

我啦

830 2場都買唔落手。。。

真係撞親個腦先會買初盤

早呀

因為我開掛 想救手足

國際明尼伊巴

你地球探仲用唔用到？
仲有咩網睇到賠率

0830果場封得禁準時既屌

好

可摸耳比個number黎
準備今晚勁中了

點解銀河受讓？
唔駛爭入季後賽咩

屌你老母cs 10x1斷一關

捐我

多撚多下半先黎 醒左好多

me 3
我要驗腦

今晚我中了

急流都要既咁
銀河真係廢

岩

快啲俾角呀

急流串羅胡城 anyone same?

比多3C

自私食

銀河x羅湖

禾夫女仲狼過里昂 10-0

@gkhnil

星期四有咩波賭？

紐約城入未啊

角角角角角角

6連角得唔得

accept

半2全2

Nyc入未？

國體會比人屌到 針

望見角大要隕落 一起哭過 你尚記得嗎

就算在昨天高高低低又輸錢 你我原來怎麼蛻變

遇神殺神

2:2

20mins 3c ok？

有咩app仲睇到賠率
球探壞左2日

NY中柱

輕鬆

又冰角 我屌

冇人叫角？

70分鐘6角

連角唔刷角點入波

半3全5

咪撚啦半2全2

明蘇對家，國際對家上

cccc
1:2

大家早啊！

7.5b all in!

有啲掛住大岩石

冰撚到以為去左南極

NY訓地

要個國體會半0試下

頭先角8.5s@1.75
跌到去1.63買唔到就放棄咗買

多撚快入

半格

廿分鐘刷三隻角唔過入呀

係咪無師兄答到

多倫多 第三球100%

試下入多一兩球黎睇下

1:2?????

Nyc

1-2?

365 still 11

手球

炸

var

Var 12m!

VAR 12碼

Var

足至寶

1-2

12m

12碼

which

又12碼 屌你老母

多倫多FC2個12m

客

客12

半格都無埋 垃圾...

missed

大岩蛇出客1 超重心開客23

Missed

miss

唔入都無角

屌有冇咁撚啱 2.5/3足水就有

抵撚死喇唔刷角咪輸

射正球門

客miss主入啦

唔入喎

上呀NY!

nyc cup佢老母

dllm上半又唔見你miss

2:3

仲有機會畀你買

Nyc到你入

Miss左到主入

12m 都唔入

岩岩入手客0就12m以為咁好彩
條仆街missed

12碼唔入對家入

5連c

on撚9 你唔好射失12m 轉頭比人入埋

角冰到傻系咁

龍門救到12m角都冇 射得幾撚衰

6連

唔好講呢啲 好邪㗎

睇完kane射12m 睇呢d垃圾射12m真係想死

比人逼害慣

夠薑一隻角都無

1：1完

馬會賠率黎？ 有無得睇埋其他

佢射12碼無邊幾個勁過佢架咋

10分鐘 5c dllm

垃圾多撚早已經blacklist左

12m球王 下下掛哂網

中半大都輸50蚊

好似前日先炒完

12碼都唔入

9點 有冇水

上次先炒左粒我個上盤

科索沃嗰場

認真出場 銀河下盤重心 除非遲開波

銀河半客 客fg?

NYC

nyc快入。。

11c 5 100

呢場輸9死人

今場有冇絕殺呢nyc

Sharks map1 win

Lm

3.5b 1 100

下場先

6.5s 追返算

【Now Sports-體育】瑞典足總為向已退出國家隊的神鋒伊巴謙莫域致敬的銅像，將於10月8日面世。
伊巴謙莫域（Zlatan Ibrahimovic）自1999年在馬模出道，憑過人實力及自信成為世界上其中一名最佳前鋒，以116場62球成為瑞典國家隊入球王；現時就算已經37歲，他於美職洛杉磯銀河仍然有上佳演出。 瑞典足總為了向「呂布」致敬，數年前已開始鑄造一個2.7米高、500公斤重的銅像，將會效在伊巴母會馬模的新舊球場之間。

角呀我要角呀dllm

呂布今場要帶帽慶功

冇

nyc 絕殺ok?

半大全細

上下盤掉轉

me

撚狗咁撚 多撚

Nyc絕殺

半場1.68 3.5大咩都無
角又冰

星蛇你遲起身
上半4.5s派錢咁派

又係你

唔敢相信係美職...

反底注：
皇家鹽湖城

5連角未

-3c

又燈....

我特登起身送錢比狗會

比多角啊

實遲開波架WOR

又嚟

今次反底

係wor美職 咁照去理撚得佢

7.5s

LA角大

6c

半3全6
Matched

-2c

nyc絕殺啦屌

銀河半大？

大佬早晨 同咗路

又差一角

鹽湖城3s

NYC可以絕殺未

7c -1c

留名

6.5都開唔到 兩隊垃圾

針

我了
森林巴
可以一次過入夠200比我 唔洗煩

銀河半大有同路？

叻叻
頒個獎俾你

我了林蛇

銀河會唔會又踢唔到季後賽？
之前睇排第2
宜家第8

頭10抽1 派100

我！！

早

LM

又比人紅牌絕殺 on9女子波

我入100得了

Var 紅？

有冇人派我 輸到冇錢

流血

nyc入未

多撚多搞咩仲未完

比角啦仆街

仲未gel得？

7c 未

foul佢流鼻血

乜撚野事角球

冇12

又針

11 ft

我了迷蛇

完

補到2:2

痴撚線foul佢流鼻血

戴綠帽 0角？

一陣果兩場爆角

銀河半大 有幾多買幾多！

LA

邊場穩陣D？

收到。p 牌sir

正
半2全2 NO GOAL 4.6

6.5b 7.5b連針

美職角細日

鹽城回到

羅湖城

紐約城條友爆缸流血都判假摔

我夠知啦

爽？ 10.5b

La第一球

9半堂俾狗屌，阻住我賭美職

上堂要聽書？

走堂啦屌

銀河快開半大

條友真係唔識架

紐約 3.5s
國 2s
鹽湖城 3s

9半都番? 走啦

拿狗冇乜腦

今日全日無波賭？!

La

1C

角大比狗買

大佬彪出完鹽湖城就大回飛 屌你老母

一定唔係湖啦

k

角細日

係 休息日

1:0

侯斯頓戴拿模 goalllllllllllllllllllll

明尼

明尼手足又輸

VAR

普素路屌你老母呀

如歸家的一刻 洛杉磯銀河
就靠這一雙腿 皇家鹽湖城

侯!

同路

銀河半細穩到

10.5s x10.5s

總額2000

3打11
我啊婆識賭啦

la會大

中他媽媽沖擊波

重抽

發覺美職無即場既賽前角真係比狗買

明尼10.5

銀河受讓? 派錢?

覺得唔老黎 遮漏左

正傻西唔敢買細

次撚次都係tamama

有時會爆角

btw想問下點樣整tg條link出黎？

星 好波

何來次撚次

星期四無波?

打

LA 10分鐘都零射門
搞咩？
半大已死

tg禁自己個名 再禁入@9（你個名個到

LA 入未

又冇人跟？

bill gor莊家黎? 對家落飛落撚到

咁撚早都有電莖？

些些！今日過比你 尋日返工忙冇時間去入

齊心角細ok?

咪煩

馬卡拉真係cls

咪撚煩

9點開 打tarin 做tr 贏緊8-0
2.58高水

踢完外圍賽都要俾時間人地坐飛機返去架
唔通有隨意門咩

班霸

有隨意門好出奇？

一場波都無 點生存。。

上場紅2個 1:1 ft

on9 賭波啦有mls

六合彩

侯斯頓戴拿模 2-0 明尼蘇達聯

2:0

2:0!

又角細

侯斯頓戴拿模 goalllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllll

笑死，train 做賊10-0，有2.58倍

3打11 平手
明尼蘇達聯

係，一路打到聽日

奇蹟半大

仲要落大飛

咁多人跟彪哥對家

真咩
唔撚流訓？

仲未收到4000 屌你老母

馬卡拉12m

夜晚訓左，而加搶錢先

傻西落到咁 又飛到波到？

我個半細呀屌屌屌屌屌屌

二世袓 有冇買La

皇家鹽湖城大回飛
正路既諗法，一定輸硬，要買聖荷西地震

好可惜，
「你咁諗就錯！」

賺到錢既永遠只係少數
大船必沉
木筏反而容易開得出

你越覺得驚
贏面越大

未買 睇多陣

馬卡拉2.8 ng done

半細仲想gel

伊巴入未

好彩都中返條半大

帕入未呀

嚇鬼咩 呢場就跟彪哥 完場恥笑傻西

我彪

慢慢

彪哥識波

入未

有彪哥 冇窮人

輸屎人

平半果陣買咗

Easy cash

鹽湖城回到

地震 99% 1% 和

我愛彪哥 往死裡跟

銀河仲係1C

銀河半大1.82

開心鬥一番個外掛係點？

有外掛架咩

巴打你户口2000幾萬都唔神心買呢啲波

屌你一講完就2角

新手一問 彪哥正手定反手

幫主

CD sans are 客其他

十抽2

Lunch time 落匯豐

開掛針最多

我洗唔洗講多幾次？

10.5s

lm again

最好唔好 10.5s

明尼會唔會又2:3完場

Shit

唔知邊隊照留

會

仆街買完鹽湖城 上黎波Po先睇到bill sickJUMP

鹽湖城...
聽到個名都知係角大黨剋星

地震刷角機

好 講到派最好

我未

彪哥早場好準，eg琴晚巴西

Auti訓左就唔使豬

3c

角大黨進場

我唔係2000幾萬嗰個

何西地震 100%

沒有.....

入老

細9硬

未

支持彪析

屌 9. 5B 等唔到2倍

唉

呢場主食硬

吉流入波未呀屌

點解銀河買埋pavon都踢到咁

u

急流勁定銀河勁

銀河唔會又半0全4掛

屌2.58倍win 16-2快過火箭，爽到

因為佢冇買埋美沙

水 鬥 水

LA角大快

好無聊啲美職

地震開波未

正傻西大落飛

美職季尾會有好多不正常賽果

銀河入未

半價出售半大飛

Sharks map2 win

佢家姐係冰個？

銀河作客 廢過西

刷角機突然開工

3連ccc

銀河俾人屌到

7c

7c lol

正話la2個單刀唔入

角球CLS

要幾多角
出聲就有

開硬 不過我唔敢買 可能又係11 12個d

4連c....

伊巴今場陣做交通燈指揮交通

777777777777777777777777777

唔敢買x2

差啲8c

半大只需？

佢踢2場架咋

打比個2場

星 我了

接納左未先

恆大豬了

14.5?

nyc x明尼

帕拉入未

個乜9恒大又係燈西。。可以留意

繼續刷

14.5
你賭埋我果份

睇左一陣 幾撚hea

好似有巴打10.5s 好獨特

上盤瘋

陣間入波架啦

頭先買10.5果幾位手足上左IFC未？

你買左乜9

對家會入

咁就7c

仲ifc 起碼拉阿珊啦

挽留

忽然連刷

根據刷角有回報嘅定律 係時候入急流FG

下個月38歲啦

準備收錢

搞掂啦

羅湖禁屌

太易無感覺

地震10.5s plz

岩岩忙緊 唉

半7...

開工報假未
等你帶隊

美職角大返黎lu

只派比block 左我個d傻西

10.5角細係咪輸9硬

4連角

8c

今晚無波賭？

隨時半場角大

有日職

佢打fcla 踢撚到28歲咁

抖下得唔得

又輸

我估半9全14
而家咁睇

想買主fg

羅湖城又角細

你未係傻西

Lmmmmm

大佬啊冇大岩石點賭啊

而家已經8角

好撚燈

go

今場再好似美國咁停角既話 我以後唔賭角

而家入角點入好, 14.5b 開唔開到

條2x1收錢 加正傻西贏盤 派100

半8全9

全面入角大

傻西地震超級屌打

a

鹽湖個角冰得好硬

55

la 9.5s派1個100

屌你老母星之力派彩咁能慢
買唔七到sharks 又開2.42

落一兩格先啦

太少

100精

派曬都冰唔到啦

驚西

佢不嬲都係角大克星

羅湖有角未

。。rejected

仆街推一口都唔得
2.58x2.42

有

巴拉

咁先100

屌一個星期三輸左30k

場場都開細,不如唔好踢

帕拉終於入

羅湖城唔想贏喎

全日重心 超重注 皇家鹽湖城第一球@1.98

俾多10C

算 真心刪馬會 結束波台 4年生涯

祈禱吧

攞100自己補飛啦

入錢

抽少個

終於

買左羅湖城可以去馬會入錢

10.5s點部署

98未 快更新

請問明尼蘇達咩環境？
會唔會next goal?

入你老母

痴撚線呢頭買完巴拉納體育會fg
果頭秒收

半8全8

地震10.5s all in

依家開機。。

goallll 1:0

支持

大家識買啦

我上星期都刪咗 轉個頭就down返

報假正式開始

巴拉cashed!!!!!!!!

巴假1:0

3.5cashed

垃圾波報黎做乜

14.5咁硬

聽日見

終於落

0:1

有無人派我

明尼踢到下半場得1c

買左鹽湖城既巴打
見到正傻西落飛到讓平半
是否感到非常不安，後悔既感覺？
覺唔覺有種上左賊船既感覺？

無錯
呢種就係贏錢既感覺 ！ ！ ！
賭搏係屬於偏門野
你估真係咁正路咩

屌你老母又報假
針到仆街都要比報假撚撚

Ok

完全正確

大家羊多D過中秋

講完未

1:2

我開始震緊了

荃灣去ifc點先最平

明尼蘇最少和

羅湖城fg

下場

Walk

跳閘

10.5s頂到派2個

求派 冇買買月餅

駁唔到

係度留你hkjc

反手啦 平時你好like買 bs架

買冇柒頭練心

國體會goal!!!!!!!! ng cashed

鹽湖城12M

地震刷未9.5b @1.9

美職 全細日？

傻西入未？

何西 13m

聽日見到你請你食大班

var 炸

1:0 收錢

羅湖城冰c冰到

有feel 希望條過關全中

鹽胡城fg cashed!!!!!!!!!

荷西今場唔係唔刷角呀話

手足gun左你10k 多倫多FC fg輸撚左
有冇水呀

全中捐1個 100

咪撚煩!!!!!!!!!!

原來銀河咁就半場
原本想買半大

剛出左 買20k追返

4連c

傻西fg?

出what

好on

鹽湖城首球

報假？

Livid map2win@3.5

點解可以6連角咁on9?

明尼蘇達12M！！！

pentakill

刷角呀！